元朗合益間吉野家個收銀好似三上悠亞

正到

可惜佢講廣東話唔太正

無圖講乜撚呀

講日文？

講廣東話但唔太正

[img][/img]

人地可能係你老母既同鄉 廣東雞

可能真係佢，為咗下套作品嘅角色實習

咁多位巴打，自己上去望啦

望真人嗰種驚為天人嘅感覺，唔係單單睇相可以相類比

0

嗰度個個都阿嬋嚟㗎wo

唔好搞人啦..
佢好純品, 無乜同男仔傾計, 嚇親人

gif 圖

真？

亦都因為咁，個好似三上悠亞嘅收銀妹更加顯眼

我老母似吉澤就好

3....2....1.....

望真啲，其實更加似明日花

似你老母多啲

你老母仲似

正好撚多

無圖你話你老母似三上悠亞都得架

遮左個咀的確有幾分似

差好遠吓喎

驗眼

明有明幫
暗有暗湧
團結一致
方有曙光

上一次又係衰團結
求大家好再理達哥黃子華
公眾人物嘅立場跟本 Who fuckin care
唔好再話捉鬼既分化論
專心諗吓點有更大成果

對家開始着急
開始諗唔到辦法點拆
用埋晒呢啲下三流手段燃燒彈

大家做得非常好
唔好俾人擾亂到

希望大家團結，做好69

又幾靚

條撚準備

瞄撚準未

得啦 入左 wow

竟然有圖

條撚準未

人地做吉野家應該冇整容啦 靚好多

兩者揀佢都唔揀三上

我講對波

如果可以同到佢食一次譚仔 我願意全香港除左我之外 全部抽唔中居屋！！！！

好似差咁d野

一般貨色

你有撚得揀咩,講到自己有得揀咁

條女講嘢蝗口音

算喇，又肯講廣東話又肯做嘢，ok喇
好過又屌鳩香港人又唔做嘢攞綜緩又唔學廣東話喇

又係張學友叫人食屎

毒撚打飛機打到思覺失調 ，所有女變曬AV女優

真係幾似

真心覺得有7 8成似

淨係睇髮色都幾似

佢冇波㗎啵

個收銀似三十歲呀姐

你敏夠冇波啦

似石天欣

3分似

想識

屌你老母 做咩影我條女呀？

屌你老母
都預咗冇圖㗎啦
叫伯母出嚟啦

即係話佢好過三上呀， 戇鳩仔

唔掂架
濃妝大陸口音
唔好比張相呃左

呢個報紙竟然有圖

屌kaiboard on9功能

我係話你冇得揀呀!冇呀!一個都冇呀!

起碼算靚

邊鳩度似。。。

搖撚

靚女

即係新移民啦

雖然唔似 但係又幾靚

五官唔錯，我都見過佢，好細粒，新移民嚟

都係唔錯

你知我講邊個呢

實比啲經理食晒啦屌

原來有人貼咗圖多謝你

因為收咗舖所以我影都影唔到

好感動

巴打一世平安
樓主老母 家姐 細妹 老婆 子女 孫女 比狗屌

幾靚
但完全唔似

個收銀好撚慘
因為on9樓主搞到被貼上連登

連登真係好撚多變態佬

141 500質素

元朗勝利牛丸隔離間傷心酸辣粉都有個後生女侍應好靚

塊面太長

我知你講邊個
聽日試下影

我覺得幾正 幾有女人味

如果我一開始貼咗圖你會唔會咁講

其實係幾靚雖然完全唔似三上
但依家人哋打份工冇啦啦被人騷擾偷拍上連登
仲要被人評價到底似唔似一個av女優
其實幾慘

Ig??

我覺得係有d似

上次去食吉野家我都覺得佢幾靚女
利申:絲

尺D一定肯否

尖東麥當勞條女都好正

多圖？

鼻唔得

屌
返份工都要俾你放上黎